Neuronové sítě použité pro predikci počasí

Zadání:
Úkolem je zjistit jak vhodné bude použití neuronových sítí k predikci počasí, konkrétně pak predikce průměrné denní teploty. Úkolem je tedy predikovat průměrné denní teploty 7 dní dopředu v závislosti na předchozích hodnotách a jiných známých vlivech, jako je tlak, rychlost větru, úhrn srážek, ...

Soubory:
notebook pro zpracování raw dat z excelovského souboru - fetch_data.ipynb
notebook s experimenty s modelem LSTM a MLP - modeling_nn.ipynb
notebook s experimenty s modelem fbprophet - modeling_fbprophet.ipynb
predikce Persistent modelu - persistent_y_hat.csv
predikce FbProphet modelu - fbprophet_y_hat.csv
predikce LSTM modelu se sezóními daty - lstm_with_season_y_hat.csv
predikce LSTM modelu bez sezóních dat - lstm_without_season_y_hat.csv
predikce MLP modelu se sezóními daty - mlp_with_season_y_hat.csv
predikce MLP modelu bez sezóních dat - mlp_without_season_y_hat.csv
raw data - P1PRUZ01.xls
výsledný report v pdf - report.pdf